Facebook server 係咪死撚咗

係

係，ig 都係

Ig都上唔到

Facebook 同Instagram 都死咗

世界末日

whatsapp send 唔到圖

server down咗

無事了, 快速維修完

仲以為共產黨打到黎

頭先用緊web版Whatsapp以為做咩有facebook logo, 先醒起whatsapp畀facebook收購咗

黨委backup完畢。資料已直送北京。各位可放心繼續使用本服務

都未返生
今晚用msger約交收奶嘢了

我無事了, 可能一部分得返掛

雖然入得返, 但而家load嘢load得勁慢